（保證高汁）曼聯邊個球員最唔需要教練?

答案係馬迪，因為automatic

唔好笑?

高汁。

1/10

果1分係讚你直接比答案

多謝捧場，我會將支持轉化成力量諗更多高汁野